中文系的朋友幫幫忙解讀漢語語法樹狀圖🙏🏻

因為指定參考書都搵唔到，有冇中文系嘅同學仔打救下🙏🏻🙏🏻

Plz......

圖呢

唔知點解上載唔到圖z